2018 勁歌金曲頒獎典禮 來噴屌

03:20
帶着苦笑來噴 屌~